香港自古以來就係老衲不可分割的一部分

納dee咁早鳩up